(分享) 香港漫畫家畫到淋病PoPo咁到肉無人講?

大大力推呀屌！
自己平時IG都有碌下香港嘅插畫分享page， 前幾日睇到一個好正但好似無乜人講嘅漫畫家。我覺得佢d畫張張都好撚中point，好適合文宣組巴絲打拎去係Twitter /Reddit 比其他外國人睇!!

(分享) 香港漫畫家畫到淋病PoPo咁到肉無人講?

借位一用

喺佢地慶祝緊國慶嘅時候，我地香港發生左咁多令人痛心嘅事，除左警犬之外，中蟈先係最大嘅大佬。
我地快喺出post 嘅時候加返一堆hashtag，等佢地去到邊都睇到警察殺人！
而家唔夠人呀，仲唔快啲幫手！

下面已經有一堆hashtag ，大家隨便分享！

#101hk #101中國 #101國慶 #101中國國慶 #國慶 #中國國慶 #中國成立70週年 #中國 #china #china70th #china70thanniversary #china70anniversary #October1st #oct1st #70周年国庆 #70周年国庆快乐🇨🇳
#70周年国庆快乐 #70周年国庆节 #70周年国庆阅兵

對準政權 全民公投實行雙普選